{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아모르게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 追加人数を要請する際はペンション管理人に相談してください。 追加料金は宿泊しなくても追加人数に含まれ、当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えると入室を拒否されることがあり、この場合は払い戻しはできません。 ペット同伴できる店舗以外はペットの入室はできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約するとIPTV/Wi-Fiとカップルルーム、禁煙客室、カフェ、共用キッチン、駐車などの特典を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する際は誰に相談すればよいですか？",
            "answer": "ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように決済すればよいですか？",
            "answer": "当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どのようなことが起こりますか？",
            "answer": "入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能な店舗以外はペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設の利用料金は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのように変動しますか？",
            "answer": "状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約の場合、どのようなことが起こりますか？",
            "answer": "先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室する際にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約すると何らの特典が受けられますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiとカップルルーム、禁煙客室、カフェ、共用キッチン、駐車などの特典を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 481
    }
}